[急放]有冇人5月尾去大阪環球影城

小妹家中突然有事 本身book哂機票酒店 而家冇得去
有冇人5月30去環球影城 又未買飛 可以折讓

有2張 門票加express standard黎

利申 係kkday買

pushpush

幫你買 送腳圖OK?

Express standard鬼有人買咩.....而家standard d game都唔洗點排隊

想去冇時間